法唔法國動漫台先係連登清泉

其他台會杯葛毒撚
明明以前毒撚先會上兩登圍爐取暖
依家俾啲mk仔港女入侵哂
當動漫台都俾佢地入侵既時候
我地仲可以去邊

是唷

你已為呢到冇mk ？

你咪係

我唔信

錯字呀屌你

邊個平衡時空嘅兒登動物台冇杯毒撚

55

毒撚就是個錯 連仔幾時開返個真毒撚台

高登本來以毒撚自居既科林
依家連登仔就成日笑鳩毒撚

動物台 個個偽毒mk

成日開mk谷 圍爐 又gel哂頭 溝死女的

唉 我地可以去邊到生存

啲谷百幾人好疊馬